呃水吹

好得閒有咩搞

推

試下落街跑圈

跑左十個啦

有無較剪?

要黎做咩

有無jj

無j 呀屌

剪j 毛 逐條剪

都話無j 囉！屌

屌你又無講無j 毛